岩係元朗做保母車

正話揸車係亂世中接左兩個手足返屯門
但我行屯門公路個時
對面逆線有狗set機係隔音屏風位影快相

對面有架的士係中線過左地炮就閃左下
（當時係在我車頭右前方閃左下）
基本上我係同的士同一時間衝過

我想問下各位Ching 對面狗支炮影唔影到我依邊？

利申：
當時我係快線行緊95左右，目測對面中線的士都超左
唔係P牌

1

2

3

畀錢扣分啦

4

冇人想知你做緊乜
但對面線係冇野的

5

6

7

8

9

10

手足安全到家先係最點
但thx

唔好嚇我

ON9 新牌仔?

咁到底支炮影唔影到對面？

影唔撚到呀

我知我on9 咁都問

但thx